填海華《熱血合唱團》trailer

劉華終於唔做警察/特務/罪犯

五個小孩的校長導演，應該唔會太差

//
人生總有高高低低，要感謝一直不放棄你的人！究竟嚴sir如何用音樂拯救呢班學生呢？
#劉德華
導演－#關信輝、編劇－#張佩瓊
#吳岱融 #盧冠廷 #謝君豪 #雷頌德 #關禮傑 #李麗珍 #尹揚明
合唱團五位主要成員－
#林愷鈴 #伍詠詩 #王智騫 #吳卓衡 #姚學智 #黃嘉慧
#熱血合唱團
//